Решение квадратного уравнения
===========================

Напишите программу для решения квадратных уравнений вида $a x^2 + b x + c = 0$ (относительно $x$). На вход программа получает три целых числа: $a$, $b$ и $c$, соответственно. При этом гарантируется, что $a \ne 0$. На вывод программа должна вывести два вещественных корня уравнения, разделённые пробелом. Если вещественных корней нет, то программа должна вывести строку "No real roots". Если у уравнения имеется только один корень (кратный корень), то программа должна вывести его дважды. Порядок вывода корней не важен. Ничего, кроме этого, выводить не нужно. Для вычислений с плавающей точкой используйте тип `double`. При выполнении задания вам может оказаться полезной функция `sqrt` из заголовочного файла `cmath`.

_Замечание:_ после того, как вы сдадите это задание, попробуйте подумать, как изменилась бы ваша программа, если бы мы не гарантировали, что $a\neq 0$.

---
## Sample Input 1: ##
```
1 4 4
```

---
## Sample Output 1: ##
```
-2 -2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
1 0 1
```

---
## Sample Output 2: ##
```
No real roots
```

---
## Sample Input 3: ##
```
1 0 0
```

---
## Sample Output 3: ##
```
0 0
```
